冷胸週末襲港

溫暖的海洋氣流正影響廣東沿岸，本港今（20日）明兩日有霧，部份時間有陽光，惟天氣在後日的周五漸轉不穩定。天文台預計，冷鋒會在後日中午後橫過華南沿岸，本港屆時將「有驟雨及局部地區狂風雷暴」，離岸海域間中吹強風，周六中午前局部地區仍有狂風雷暴，全日「多雲有雨」。

冷手打個熱JJ

透